Ahoj Tomáš! Jak se máš? Jak je tvoje rodina? Moc se teším na tvůj přijezd do Prahy. Můžeš jít vlakem vebo lete letádlem. Praha je velmi staré město s krasnými bůdovami a romantickými uličkami. Tady je moc zajímavých pamatek ale budeš málo, ukažu nejkrasnejši. Začneme od Vaclavského naměstí, je zvamo svojí délkou. Dál přijdeme na Staroměstské naměstí s krasným orlojem. Zkusíme český desert - trdnelek. Potom půjdeme starými uličkami do Karlové mosta. On je nejstarejší přes řeku Vltavu odkud uvidíme nejkrasnejší prohled na Vyšehrad. Jestli budeme mít čas půjdeme k nemu. Večerem můžeme jít na koncert nebo balet, tady je hodně divadel. Doufám, že budeš mít radost od svého vyleta. Promin, musím dělat domací úkol. Pavla.
